原價放大埔室內排球埸

本身book左自用
時間係 8/1 20:00-22:00

原價已經on9，冇得自己揀時間丶地點。

最on9嘅係8號
約人都約唔切啦

炒濃左牙

排